% Created 2019-11-01 Fri 15:33
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage[margin=1.00in]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{tikz}
\usepackage[spanish]{layout}
\usepackage[activeacute, spanish, english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[section]{placeins}
\author{Nacho R}
\date{2019-04-22}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={Nacho R},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.2 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\pagenumbering{gobble}
\title{ 
        Diseño y simulación de inversor sin transformador}
\author{
        ~\\~\\~\\~\\~\\~\\
        Randazzo, Ignacio \\
        \\~\\
}

\date{
  ~\\~\\~\\~\\~\\~\\~\\~\\~\\~\\
	1 de Noviembre, 2019
  \\~\\
  \begin{tikzpicture}[scale=0.1]
    \draw[line width=2.1mm]
    (0,0) to (0,12.00)
    (-5,6) to (5,6)
    ;\draw[line width=2.1mm]
    (4,0) arc (0:180:4)
    (-4,12) arc (0:180:-4)
    ;
  \end{tikzpicture}
  \\~\\
  \begin{tikzpicture}[scale=0.1]
    \draw[line width=1.6mm]
    (3,0) to (3,5)
    (6,0) to (6,5)
    (9,0) to (9,5)
    ;\draw[line width=1.1mm]
    (3,0) to (2.5,0)
    (6,0) to (5.5,0)
    (9,0) to (8.5,0)
    ;
  \end{tikzpicture}
  \\~\\
  UTN - FRC
  \\~\\
  Ingeniería Electrónica - 5R2
  \\~\\
  Electrónica de Potencia\\
}

\maketitle
\newpage
\clearpage
\onecolumn
\tableofcontents
\newpage
\clearpage
%\twocolumn
\pagenumbering{arabic}


\section{Introducción}
\label{sec:orgde39847}
\subsection{Motivación}
\label{sec:orgef2d488}
\subsection{Concepto básico}
\label{sec:org0b5ffb2}
\section{Referencias}
\label{sec:orgddca03c}
\begin{itemize}
\item Apunte - Fuentes conmutadas, UTN-FRC Cátedra Electrónica de Potencia, Oros, Avramovich.

\item Apunte - Moduladores digitales, UTN-FRC Cátedra Electrónica Aplicada III, Rabinovich, Oros, Paz.

\item Sistemas de comunicaciones electrónicas, Tomasi, Wayne.

\item \url{https://es.wikipedia.org/wiki/Amplitud\_modulada}

\item \url{https://es.wikipedia.org/wiki/Frecuencia\_modulada}

\item \url{https://es.wikipedia.org/wiki/Modulaci\%C3\%B3n\_por\_desplazamiento\_de\_amplitud}

\item \url{https://es.wikipedia.org/wiki/Modulaci\%C3\%B3n\_por\_desplazamiento\_de\_frecuencia}
\end{itemize}
\end{document}